摩連奴：如果冇ffp，熱刺會踢得好好多

利維撚會比錢你咩

加1m budget

仲要賣走kane son 先